【唱歌攞命】「劉華」廣場唱歌太難頂 俾人call馬斬死

【唱歌攞命】「劉華」廣場唱歌太難頂 俾人call馬斬死

即時兩岸

2017-05-16 00:05:21 HKT

唱歌太難聽，釀成打鬥傷人案，或許時有發生，但最後搞出人命，就不多見。2012年9日，雲南東川就有一名男子與弟弟在官渡古鎮中心廣場唱K，點唱劉德華的《天意》，但沒唱上幾句，就被旁邊一群人指唱得難聽，雙方發生口角，男子隨後遭對方「吹雞」召來的十多名刀手斬死。

據內地傳媒報道，遇害男子小張，當晚11時許和弟弟相約到官渡古鎮中心廣場，兩人平時就愛唱歌，當時看到路邊有一處可以點歌的卡拉OK攤檔，兩人十分高興就點了兩首歌，沒想到哥哥剛開口高歌，還沒唱上幾句，旁邊就來了一群陌生人，對方張口就罵小張唱得太難聽。

兩兄弟不服氣就和對方對罵起來，沒想到對方隨後竟召來十多名拿着刀的男子，向他們亂斬亂劈。小張為了保護弟弟，身中數刀倒在地上身亡。而小張的弟弟亦受傷。事件在內地曾一度引起關注，輿論認為內地社會日益暴戾，必須扭轉這股歪風。

幾時輪到旺角班廢老

我叫做胖虎~~我係小霸王~~

點解即時新聞報舊聞?

你唔講我都無睇日期

New beyond

2012年9日，雲南東川就有一名男子與弟弟在官渡古鎮中心廣場唱K，點唱劉德華的《天意》，但沒唱上幾句，就被旁邊一群人指唱得難聽，雙方發生口角，男子隨後遭對方「吹雞」召來的十多名刀手斬死。

如果香港班「歌星」去唱K